邊隻儲球員驚最好玩 足波

想搵隻玩 好似有幾隻唔知邊隻好d

推

PES?
足球小將？

PES 好唔好玩 係咪仲有FIFa 架？

BFb

FIFA 手遊
推廣PES2019

咩黎

佢玩法係點？ 你做manager 定 你控佢地踢 好似打fifa 咁？

all rubbish呀86

點解呀

咁你玩緊咩呀 仲玩緊FGO?

係
已經無心機開新坑，pad同fgo執晒應該就可以戒app game

我無野玩先想開下新坑

有冇巴打有玩score match ? 都算儲球員？

push

BFB頭幾年唔錯 但而家好似仲未執
見課金排名仲係頭5

好似打fifa咁